[自殺新聞] 老翁平田邨吊頸亡

藍田平田邨平誠樓，中午12時許，一名年約90歲老翁被發現在單位內上吊，陷入昏迷，救護員接報到場，將他送院搶救，惟終告不治，警方調查後相信案件無可疑，料老翁因病厭世。

福氣黎